【讚賞師入】港台利君雅又被藍絲搞

視點31之前有個打擂台環節，主持人利君雅講咗「武漢肺炎」，之後被大量藍絲投訴！！！

同我一人一信send去港台！可以參考下面薯伯伯個post，記得改返做《視點31》，同讚揚者係利君雅！

仲有！政府想搞埋處長梁家榮，大家快啲send信去讚埋處長！！！

推

藍絲真係好撚戇鳩好撚煩成班支那玻璃人

[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

Tui

唔止利君雅 成為港台都要讚賞

行動POST 上呀!

無講錯WO

Pushhhh

推啊

讚賞師

仲以為呢個世界都跟住佢哋規矩自轉， 為享受虛假安逸而不惜一切消滅佢哋眼中嘅階級敵人

push

藍絲真係好撚ON9,武漢肺炎啫又玻璃心

根本係黨媒用武漢肺炎先

藍絲玻璃心到呢
好的中国武漢肺炎

留名，放工電腦做

要畀佢哋知道我哋先係社會大多數

出動啦

應該咁論述：世衛話武漢肺炎係可防可控，又唔會人傳人，呢個係由種武漢肺炎變種，叫乜Q -19，先係攪到大規模傳染和死人嘅原兇！

又要屌又要睇 成班柒姑碌

垃圾藍絲死支支

Push

推 藍絲真係好撚煩

武漢肺炎有咩問題

港台節目好高質
好中意睇

支持港台節目和員工

唔支持港台連頭條新聞同鏗鏘集呢啲高質節目都將會冇

😡😡

行動post推

鼠王芬都叫武漢肺炎啦

藍絲做乜唔投訴民建聯？

tui

得 即寫

文革都係靠班低智人先搞得成

土改都係

日日人民鬥人民 ...onL79

佢地都係貪戀權利 淨係撐有權嘅嗰邊
裁判球證全部都係佢地嘅人
無人出嚟'搞搞陣' 至少自己中老年退休嗰陣就可以安逸咁過
理撚得你班後生過多幾廿年之後會點

其實傾計唔一定要講學名
唔通講中風一定要講腦血管栓塞？

去餐廳叫，比杯 一氧化二氫？

支持！

Pish

武漢肺炎有咩錯？又一國？中國肺炎？

武漢肺炎係通俗慣用名稱
應投訴衞生署唔似「埃博拉（伊波拉）」同「風疹（德國麻疹）」，喺世衞官方名稱加註通俗病名「2019冠狀病毒病（武漢肺炎）」

窒礙防疫訊息傳遞，以政治凌駕市民健康

極速推呢個

8

9

10

11

12

13

表揚信好有用嫁
佢地去立法會都係用呢d 數據

有冇templates?

俾子彈台長上立會打仗

武漢肺炎有咩問題？ 個病係喺武漢走出嚟咖喎，藍絲咁都不願面對

CCTVB日日嗡新冠肺炎，我就唔知係乜撚嘢嚟嘞

跟強國叫新冠肺炎，強國係因為Winnie Happy Org.命名後先由武漢肺炎改稱新冠肺炎。
now一時叫新型肺炎，一時叫新冠病毒。

pish

up

已經好撚持平都要被啲藍屍咬

香港CHP叫COVID-19做“新型冠狀病毒病”，但係好似冇乜傳媒跟，有線都係叫“新型肺炎”，得港台有時先會講“新型冠狀病毒”

要推

佢地根本就係支那

又見到巴打你

港台失守係遲早嘅事
佢地要搵定後路

佢地咁既野都有反應證明佢地同支那人無異

推推推

垃圾支那藍絲

所以平時都要屌9藍絲

sent

有冇示範COPY??

唔想煩其實打一兩句應該都已經計數

唔好意思你可以話我洗版
但係呢個po真係好撚重要

點解 黑驚打死左人 香港人完全無反應？

b

武肺

幫手！

收到

唔準你咁講終國人係好醒 簡體字係因為要有效率 唔係我地教育水平低

有無懶人包 一次COPY 改名send得

佢地真係支那人黎咖嘛

啲藍絲唔鍾意又要特登禁入去睇睇完又要投訴

W

A

其實黃都會咁做
我都成日入藍屍group屌柒佢地
不過佢地跟手block左我咁解

總之唔好叫武漢或關中國事既名就得
你叫美國肺炎都無問題

垃圾終國玻璃心思維

已send

S

藍絲

滯港支又係到搞事

邊個淨係打個讚啊 推啊 唔email同寫信果d 正仆街

支那狗

又成地碎玻璃出口大國

利君雅咁有料洗驚？

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好嗎

其實有冇人知梁家榮其實係美國人
心唔係香港

呢啲咁嘅仆街先至係名副其實嘅曱甴

真係有呢一日就去蘋果，但蘋果作為全港唯一反共報社都要我地香港人去每月資助

應該叫中國肺炎，因為呢單嘢係支那人共業。

PUSH

日本腦炎肯改名未？

好心利君雅就直接大叫五大訴求，林鄭下台啦。